cctvb 今晚集會連提都唔敢提

走去講d垃圾新聞

跟錯邊

呆撚左 汁左佢啦 垃圾台

咁和平緊係唔報

執左佢

我哋係唔會割蓆㗎

選擇性

CCTVB既反應 = 港共反應

吓 cctvb係手足黑材料收集庫！
提供材料比黑警作故仔！

Cctvb幾撚時先收皮
佢倒台可以慳好多水力

講左十世都未制衡到佢

搞掂popo就到佢

佢有政府撐
如果開左台比王維基
Tvb等執粒都似

偏頗

多人得濟 嚇到d廢老心臟病發